鍾意音樂既入一入黎

夜闌人靜 無意睇到條高汁既演出
不禁令我體內對音樂既火出番黎
令我回想起中學既時候同一班同學
一齊夾band學結他 一齊參加音樂比賽
當自己有進步既時候既果份喜悅真係到依家都記得

到我依家想再學翻樂器既時候、已經再無乜時間
金錢去做依件事

純粹想分享下咁好既音樂同心路歷程

真係幾正

音樂真係可以救人

時光已一去不回